新世紀大戰M記火腿扒定漢堡！！！！

火腿扒 正皮
漢堡 負皮

火腿扒正到仆街
好香火腿味

好撚正

樓主岩岩放監 ? 不嬲m記火腿扒都係最好食既餡

火腿扒領先

唔該
一個火腿扒漢堡